[721前中後線賽後討論post]

721之後前中後線都有好多唔同既睇法

可能前線就覺得我地決定要留你地想走自己走/次次撤要撤到幾時/已經有覺悟
中後線覺得前線唔走我地都唔走/比人包夾死撚硬/目標達成就要撤
我睇live既時候發現其實大家都係幾混亂
物資又傳前又傳後
又叫退又叫行前

所以不如大家分享下對進/留/撤既睇法，對於set死線走既睇法，對於真‧各有各做既睇法
互相了解下對我地未來行動既決策相信都有幫助

最後作為鍵戰第一大論壇，我相信各位都係喺屋企睇live既姐
記得利申返你係睇前/中/後線既live
唔該話自己係現場個D好返埋，唔好指責我地辛苦睇live既同志